［細機撚］iPhone 新SE做主力 11pro 做副機

不嬲用開電池壳
對我黎講SE連續玩足12小時都無問題
況且用11pro都要用電池壳先夠用
SE反而用咗電池壳沒11pro襟重 11成個石頭咁重
個原廠電池壳又樣衰
所以先會新SE做主力 11pro平時都係出下去用黎威下算

你班黃絲狗成日比腐皮我沒用架
俗語有雲：邪不能勝正 慳返啦你班粉腸

已封鎖會員 Ieezy完全封鎖

壳你老母

襟鐘意癱機埸，癱鐵路，癱道路...
睇你班柒頭黃絲狗幾時四支癱瘓死

得啦得啦⋯⋯
封鎖完記得幫我問候你老母喎

十卜ching，一齊將手機台嘅黃屍狗屌走，以後手機台我地藍絲玩晒✌🏻✌🏻✌🏻

我哋？同你好屬啊？
我沒立埸既 你古你啊
想秋水 過主啦！

我地早兩日先一齊去左call g，咁快唔記得me

你老婆比我un完就記得
流野係得你先會記得既啫

sorry記錯，原來去左打邊爐咋😂😂😂

幻想症真恐怖

Ok

我仲記得你食晒d雞子😂

最衰當初冇人阻止你老母去動物園 搞到跌咗落猩猩池 比猩猩屌完生咗你個傻閪出嚟

有咩se 電池殼推介

已封鎖會員leezy

完全封鎖「Ieezy」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

佢年紀大，但心態仲好年輕✌🏻

thx

吊你老母

屌你老母 leezy大陸狗